有冇人逢七八月咳到甩肺

街上樓下長期燒衣

Blocked

煲啲雪梨水飲